# Как обобщать информацию

## Тебе понадобятся:

1. Выражать тему собственными словами
2. Оригинальный(изначальный, из оригинала) порядок информации
3. **Важные** детали изначального текста
4. Цель: что ты хочешь донести

В итоге:

**Обобщение(аннотация)** - это краткий пересказ с исключительно важными деталями и определенной целью.

# Связано: 

- [Как обобщать информацию(видео)](https://m.youtube.com/watch?v=as7xe8UQEr4&list=PLSQl0a2vh4HC3_-yuG8QIBu6X6hm4cYBj&index=3)


#ИнфоМэнеджмент 